915啊屌 唔該同我收執返個心情

唱撚左成個禮拜啦 推夠呢啲post la
唔該比返啲行動post上熱門

啱呀 上唔到熱門啊

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

熱！門！啊！

Push

推啊

推

P牌推

push

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

連人都group唔到出去搵條撚咩
你一條友出去慢慢搵
我地連登仔就繼續唱歌
見到有狗就走 好和平

還手不了 好暴力
都係去商場唱下歌拍下片最好
又有冷氣嘆又和平

915